如果牛B係解做牛閪, 咁牛閪死咗係咩意思

支那豬西死了